二千五人高調執法策略係為保鄉黑

立法會政總警總可以忍，隸屬中聯辦既元朗鄉黑就一定要保。
而家警隊咩心態？